# Dounut!

# 개발 정보

### 개발 기간
2019/ 09/ 27 ~ 2019/ 10/ 29

### 개발 툴, 언어
Unity, C#

### 타겟 플랫폼
Android

### 개발 인원
- **기획, 레벨 디자인, 클라이언트 개발 1명 (본인)**

---

# 게임 소개
### 장르
AR, 퍼즐
### 스토리
- **플레이어** – 빵돌이
- **게임 목표** – `AR 마커`를 이용해, 가상의 `지형`을 만들어 내고, 해당 `지형`들을 이용해 `플레이어`가 `도넛`까지 도달하면 성공

# 게임 특징
- AR마커를 이용한 스테이지 생성
- 쉽게 플레이 가능한 조작방법
- Vuforia Unity SDK 사용


# 플레이 영상
[![](http://img.youtube.com/vi/Fh_icJyBH6E/0.jpg)](http://www.youtube.com/watch?v=Fh_icJyBH6E "")

<!--
# 컨텐츠 설명
## 적
## 동료
## 플레이어
-->
